(高質1Q題) 愚人節遇到我堅仔會變咩節？

係會變李思捷
輕鬆 謝謝大家

愚人啫係Silly

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為愚人節遇到堅仔係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

李斯節

Ok wo 9/10

超難1Q題 愚人節既另一個名係咩？

越來越低汁